嚴選最靚中學校徽

簡潔·美

不失霸氣

荃灣官立中學

你地全部同我行開

又MK 又

廁所板
睇到都覺得臭

究竟上面個啲知唔知咩叫中學

樓上做乜9？

香港中文大學（深圳）

低能仔一個

中學

推

垃圾中既垃圾

中學都不如

呢個唔錯,好有構圖感

香港華仁

咩學校？

陳庭佳嗰間

大仆街盛產地

雁鷲雕狸獅狒

母校

花呢花綠

中學呀盲撚

mk

邊個夠佢哋有皇氣

乜春野黎

成個字頭出哂嚟啦喎

毒撚真係垃圾
孤陋寡聞到呢.....

st mark

屌一開竟然有人貼
利申 校友

真心覺得好典雅好靚

一定係聖字頭個啲band1

"可"字派學校校徽最靚

咁都唔識？

城大乜乜乜將全面進場

DGS

我錯

🤷‍♂️

中學呀成班盲撚

光明會

[img]圖片網址 [/img]

呢標題就預左有佢

萬字夾

觀瑪仔竟然唔上水?

果兩個字係香島

入黎為左睇依個

ive仔點會知

聖公會啲名校好靚

成堆名校生乘機打飛機

求相認

無撚敵

屎眼？

bam

博上高登

假狗

個logo唔駛有圖案已經好型

貼大學個d係咪文盲

簡約美

點解咁多校徽都用latin

其實個校徽真係好有意思

呢個真心癲

設計嗰條友肯撚定係deadline fighter

教會學校

呢張圖會唔會係用小畫家整

又真係幾特别嘅

Bring to our song the thankful soul

The loving thought the shining dream

體藝果個logo design真係幾好

屌估唔到咁快見到自己母校

係調色碟加個跑緊的步既人

VTC

荃官校友here

大大個菊花

有時係office 發夢都會係張紙到畫出黎

濟記

呢個真心掂
簡約得黎又充滿特色
同校名吻合

邊似啲名校咁設計完都唔知有咩意義

你班仆街

吹呀

又貼

暫時有30個樹仁仔負皮

高雷世界第一

呢間我記得有個社個徽都幾靚

你要貼埋聯合同秀茂坪差館出黎
咁先叫collinear

[
校訓為「OBOEDIENTIA ET PAX」（拉丁文）,中文為「服膺真理，締造和平」，英文為「OBEDIENCE AND PEACE」

個校徽一般，但校訓幾型

中學呀屌
樓上班盲撚

巴打係msc舊生?

⼀

個post好撚多笑點

好撚型

靚過港島st jo

And let us all as one extol
Our general and our several theme

pat拉丁文做乜𨳊？
又真係幾靚嘅

新細明體

叫我？

一睇就知唔撩得

不了，又bbq，又雞

衝線一刻
勁有動感
又有藝術feel
體藝，名符其實

咁撚多負皮既？

康文署運動場咁款 實有動感啦

一啲都唔靚

似康民署標誌

因為康民署抄佢
擘大隻屎眼睇清楚體藝同康民署幾時成立先啦

呢度太多小學雞
體藝校徽係設計師設計架

慘得過康文署要抄

岩呀，康文署抄都抄得衰過人

呢到係香港
澳狗咪上連登啦

Lm

msc

光與生命
不過我只係讀過民小

咁你中學去佐邊間

唔好提啦，因為當時自己成績大約band1尾
老母又心頭高幫我亂咁填，結果派到去第8志願。九龍城區大部份英中都叩過門。
結果黃笏南個校長收左我
民生個campus大咁多,真係J死人

有電上網

好靚

體藝D女都幾唔錯

個人覺得仲靚過陳庭佳個間

圖？

真心個logo好樣衰咩？

真心靚

校歌都好聽
校訓都正

仲有條呔

新法·帝國之鷹

我個同學中哂 唔想搵佢